[非引戰] 點解何妖所謂[清潔] 可以完全平安無事冇所謂衝突? 咁撚便宜佢?

即係咁, 佢地咁樣做完全平安無事之餘, TG都唔使食一粒
我私心黎講唔抵得者, 我地之前出去食到皮都紅埋, 一開始由巴打俾人打唔還手, 到拉入新屋, 再疑似俾黑警殺埋
佢地? 安安份份大安只意撕,
屌佢老母

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

佢地都會收工落單嫁

我唔明喎, 我地痴連儂個陣佢地玩野丫嘛
點解唔趁佢地撕個陣玩返佢地
反正都俾人叫暴徒啦,
唔係引戰, 想知點解

因為佢地拎著愛國愛港既光環.企係高牆一邊.
唔係想打沉你.但呢個係事實

我明 我都好想係佢地撕個陣打撚柒班大陸西
但警犬宜家擺到明捕我地，一出嚟打又被佢地拉咗咁樣被拉好唔值

有幾難明
警黑合作嘛
黑出黎做野，警咪配合lor

敵進我退呀

所以我只係真心唔明白, 唔係引戰, 唔係想引人出去
你意思即係佢地明正言順 [愛國愛港], 我地阻佢就 [唔愛國唔愛港]?
1, 點解愛國同愛港要bundle?
2, 承上, 我就係唔愛國, 但愛港, 所以先做呢D行為
3, 佢地突擊嘛, 仲令到我地有個絲打入ICU, 咁點解唔可以突擊返佢地 令佢地感受下呢

以上純討論 唔係叫人做

我屌你咩句句都係引戰打句非引戰有撚用咩
分清重點先啦
搞藍絲有咩用先
垃圾引戰post 不推文回覆

係呀, 但我更加諗到係敵註我擾

忍一忍手啦，已經過百日仲未識玩？擺明想專登引發衝突然後拉人。連儂牆根本唔駛守，撕一貼百就可以。浪費咁多錢、人力、時間清牆，聽日已經可以起番

屌你老母我咪講撚左我唔明, 你係度講重點重點
咁你個重點呢??
攪佢有咩用? 咁你做咩有用呀你話我知????????

請多加善用不推文回覆
撕一貼千就可以了，搞藍絲又畀啲狗多個藉口拉人。

好簡單你第一個出囉

敵駐我擾應用去搞警署貼切d
果班人冇駐足
清緊嘅時候你去擾佢
佢可以即時打鳩你
之後狗就到場塔你

OK,師兄你解釋得清楚,
我沙田柚,一直半地膽咁做緊野, 邊個整我條村D野我就開佢波
我冇講過守 我係講緊點解唔突擊佢令佢感受下個種感受
我見出面風向全部吹緊唔出, 你地有冇諗過係對家吹出黎既風?
想班藍C廢老平平安安, 咁下次個聲勢更加浩大?

［非屌你老母］屌你老母
重點就係唔撚守連儂牆呀屌 三個幾月喇仲問

***巴打如果唔岩聽請記得用不推文回覆
2008 屌中共會俾人屌
2010 屌陳巧文會俾人屌
2014 衝金紫京會俾人屌

全部都會俾人屌, 大風向係咁=岩?
可唔可以係討論而唔係一味屌

我只係想佢地感受返女義士既感受
平時我地在明佢地暗
依家佢地在明, 係咪真係要忍手

幾撚時有講過守呀,睇字啦仆街

得2個方法，第一靠人數多圍佢，但今日佢地吹雞，和理非唔出，我地未必夠人多。第二私了，但要攻其不備，勇武手足可以考慮趁佢地撤退落單時私了。做唔到呢2點只會重複上次淘大事件俾人拉。與其人民鬥人民，關注連儂牆俾人撕，今日重點放返喺屯門、元朗行動先啦！ 連儂牆聽日可以隨時起過

請用不推文回應

ok明白, 唔該手足, 我會選擇後者, 睇下點啦, 我個區都好黃下, 唔會有咩事

另外想呻一呻好多巴打乜都唔睇清楚就屌屌屌
字都唔理解下就講佢心入面個樣野,
明明都唔係, 可唔可以睇清楚先屌?
討論區最基本用黎討論ok???

岸撚鳩我就係想出先問點解唔出得,
你同我講 "你第一個出囉", 做乜者?
你淆底係你既事, 我係想知咁做會唔會對大事有影響
好彩有巴打解釋清楚; 你答唔撚到就收爹啦

***用不推文回覆